{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스타하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約のお知らせのため、当日のご予約は払い戻し及びキャンセルができません。 また、チェックインは22:00まで可能であり、その後は入室できません。 そのため、キャンセルや払い戻しもできません。 客室料金は基準人数によって異なり、入室の際に人数を確認する必要があります。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。 入室施設には様々な付帯施設が提供されます。 荷物の保管も可能で、ワイファイも提供されています。 その他の付帯施設としては遊歩道、バーベキュー場、駐車場、食堂があり、周辺には恐竜ランド、ライトガーデン、セビョルオルムなどの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日の予約はキャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日の予約はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。その後は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室はキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合でキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で宿泊するかによって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、入室の際に人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超過した場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超過した場合、現場で追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "入室施設にはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "入室施設には様々な付帯施設が提供されます。荷物の保管も可能で、ワイファイも提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には恐竜ランド、ライトガーデン、セビョルオルムなどの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 401
    }
}